台灣國防部首度公開解放軍航空母艦遼寧號的空拍偵察照

咁流？

畀班友仔係上面唱k打牌㗎咋 你想有幾勁阿

幫樓主補返張相

依張至真

原來我貼錯左二戰日本海軍赤城號

水平可能差唔多

再嘈就去你台海到排污

冇戰機

唔係隔離有D護衛艦既咩 定係隔好遠

冇黑煙

一睇就知あかぎ

二戰戰艦?

樓主玩野
甲板下層唔係實心，又冇斜台

正想問黑煙係邊度
而家用緊核動力拿?

可能用緊柴油機推摩打

點解黑白色？

咪係囉
一望落去日軍二戰ga喎 心諗做乜鳩又玩膠

正常會在2、3KM外

樓主唔差在話呢架先係遼寧艦

一睇無個鞋秋船頭都知係流

比人串鳩佢連二戰日本科技都不如

唔通人哋軍方放張高清無碼出來咩

美軍啲空襲片都係黑白360p